絲打出街上連登，會唔會怕比人見到？

好似好多變態巴打見到絲打就狗衝
見過唔少會影人相甚至開post相認起底
加上，好多人唔敢認自己上高登/連登，好似會被標籤做毒撚咁
巴打都可以答

正評 怕咩怕，我係自豪嘅連登仔
負評 好怕比人發現

怕

怕邊方面？
其實我自己都要比負皮自己

竟然 我就係怕呢啲目光

之前有位絲打睇一睇個post俾人影咗放上嚟嗰個post到

變態巴打無處不在 明明佢冇做錯事

唔太怕
無咩所謂啦

偷偷摸摸咁睇緊你個post 都係怕比變態巴打影相

都唔怕朋友知

我都係將電話較到最暗咁出post

我諗好多人都係因為二次元世界嘅自由，而發表好多係現實身份唔敢講嘅野，當然唔想比人發現啦
比人影咗相嘅話仲要比人評頭品足

通常出街睇睇個時會較暗個mon同埋收收埋埋咁睇

搭車覆post一定柄埋一邊先覆
但俾人望到我睇緊加密comment好似自爆咗咁

見到對面有個絲打睇緊

光度較到最低 擺近自己胸前咁上連登
如果好多人就直程唔玩

成日疑神疑鬼其實冇人見到

係咪啊唔準有怪異目光令到絲打唔舒服

好怕

x2

即刻唔敢望啦 絲打仲要幾靚

認真 企附近一定見到
同埋黑底白字加emoji係好易認

出街好小上

仲有loading個陣個logo係咁轉勁明顯！！

眼看手勿動

唔怕 但如果俾人影就

邊敢動 肥毒望都唔敢啦 唔想上猶太教會

巴又好絲又好驚咩姐

有時搭車碌哂fb同ig就想碌連登

就係怕啲on9仔見到就影當有趣

好怕 搭地鐵最唔敢上
有時忍唔住上都會周圍望下附近有冇人見到

模範巴打

照上
但我發覺上連登嘅係有樣睇 之前見到男仔個樣連登仔 跟住𥄫下 真係上緊

咩樣

形容唔到 係心靈感應嚟㗎

連登樣 咁高登樣同連登樣又分唔分到

咪又係嗰堆人

平時一入地鐵就即刻較到個mon最暗先敢上

真係好多人擔驚受怕咁上連登架

User name

上緊，坐緊地鐵放平部機唔怕比人睇

有冇feel到有人望你電話

我見過有學生妹上添

off topic
呢排見到好多呀叔上連登cc台

變態阿叔

呢到特別多癲佬mk仔
見人上就影人上黎

上cc台唔一定係變態嘅

此風不可長

完全唔明有乜好怕，同我睇FB IG一樣，想睇就睇

同埋我呢d毒撚點會有人理

每次係地鐵睇
都較到最暗睇

成日搭地鐵都見到 不過上連登就唔一定係肥柒毒絲
見過有帶眼鏡正正常常 係條街特登狗衝真係肉酸 上得連登都係唔想人知你真身 發洩下

都唔明點解絲打上連登要俾人影

上連登無分界限 當然有學生妹啦，係成日有班巴打話連登冇絲打

我成日一得閒就上連登
仲叫堆身邊啲女仔一齊上連登

怕咩姐

上個 forum姐 怕咩

影咗都未必搵得返啦

正 咁就有話題

你又肥又樣衰又衰格唔望 望邊個 你講

覺唔覺成件事好無聊

唔怕，因為我唔會知道人地見到我。

Totally completely exactly agger

見到唔怕，唔覺得上連登係醜事
但如果有人影完擺上來，再被人由頭評到落腳就怕

我同朋友講連登，佢地第一個反應係“咦~“或者“下 你上連登架？“
唔明點解會咁

唔明有咩好評，真心自己又好好咩

睇啲留言笑到仆街

證明連登厹何其多

係架，有啲巴打把口好臭 又話人雞肥毒柒大波平板，由頭到腳乜都評

因為部分唔上連登既女仔覺得咁樣可以令自己高級啲，覺得自己淑女啲，斯文啲
同啲女仔扮唔講粗口同樣道理

我心諗，你都憨撚柒閪鳩

利申鳩up

做作

邊個留言睇得出有厹

又有啲男仔真係接受唔到女仔講粗口架喎
一句都唔得個種
我心諗，屎都唔好屙好無

我男朋友咪係囉，問題係佢係我隔離日講夜講

搞到連登好似廢青先睇咁
上forum又唔係上變態野

得罪講句，你男朋友呢種係憨鳩之最
大家一齊講不知幾愉快

正所謂 Hong Kong golden in a diamond
上高登連登不知好過loop fb ig 幾多

連登得廢青毒撚呢個觀念要改下先得

搭車照睇完全唔驚
係有時忍唔到ke一聲笑左出黎好樣衰

不過唔小心入左d post有性感小小既圖就仆街 會馬上禁番出去

點解上ig fb唔怕比人睇到 上連登要怕比人睇到

same走都走唔切

以前怕俾人笑係毒撚
依加怕俾人影上黎

我都唔明

朋友都有上 只不過大家都唔自爆

屌 呢樣真

靚仔見到既就無所謂既 但唔想俾d毒撚見到囉

吓，我光明正大睇

唔驚比人見到，驚比人影上連登評頭品足

有冇巴打會驚

上又點，唔覆咪得

上連登就廢青

毒L點會出街

比啲自信自己 上連登既靚仔唔得既

而前就話x登比毒撚上 而家連登係for mk上

呢個世界唔係男就女架啦

成日睇 但唔會出街睇甜故

我照睇

好似少好多，巴打們都好有自信